黑鬼，肥絲，你兩條柒人嘈撚完未呀？好撚柒煩呀。

聽本未來人講，一人少句做番朋友，OK?

邊個黑鬼

肥闣仲係連登架咩
我見佢唔到既

乜鳩黑鬼追捕黑鬼? 兩條柒人成日係cc台互屌，好柒煩，肥西貼黑鬼d相日日一樣，好悶

其實幾好笑

有一分似張耀揚

好想比真。英雄屌到射

夠你煩？

樓主五毛

真咪真架？有無折架？

點解第5同第9個留言冇咗嘅

五毛關又派你黎追擊我，乜你唔係專攪醬仔架咩？

我都話五毛關又要做攝石人博人貼佢d相架啦

黑鬼同五毛關都想人貼佢地d圖博出位，好撚變態囉

黑鬼，你有無五毛關咁靚仔先？

屌，原本黑鬼係主角，又畀五毛關騎劫了

黑鬼，我星期六黎食ruby Tuesday, 有無discount先？

藍田有ruby tuesday?

佢逼害人地似d